我屌你老母呢個藍屍笑鳩我地既烈士

仲有有人性？

有冇人做野

全部落地獄

68513698

佢想要幾多,我出錢佢去跳

健瘋 好名
寓意 傷健瘋狗

夢見健瘋好鐘意食pizza同炸雞

出埋樣

推

有人性既人
都唔會去恥笑
但我明 無人性既人先會係藍絲同警察

眾籌跟機

聽日大家拎白花出嚟遊行

發夢見到有人今晚打去叫佢痾夜尿

電話正在使用中

原來係支那殘體狗

推到有樣有資料出

push

Feel到會愈黎愈多
啲廢老
百萬遊行又話無用 抗爭又話搞事收錢
有人犧牲都要笑鳩人
可唔可以俾返啲人性 同尊重下我地

迫到佢死為止

原來係叫堅瘋

屌個老母我出夠三倍佢跳

回四個字：支癌上腦

有時真係唔太明呢班垃圾 點解可以反民主反自由反人類
好憎佢地個種靠政府 狐假虎威既態度

可恥

支那狗好快同林奠陪葬

屌佢老母

屌原來中二病

其實我懷疑緊
班支那人係咪根本同我哋係唔同物種嚟

仲有佢條垃圾車隊
懷疑非法改車 要report一下
有埋佢支銀戶口
可以發夢幫佢報失提款卡/信用卡

其實班人有時on9到唔想理佢

有冇人性

又一件傻閪

快d一齊打去屌柒佢

線路繁忙…

條友都ON撚鳩笑乜9笑

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

馮浩堅

要藍屍填命

Posh

屌距 老母條友好撚串

如何令一個人反醒？

按華人傳統，必須清算，誅九族，禍必及家人

唔係佢只會厚顏無恥咁del fb、ig算

一定要搞埋佢身邊嘅人 佢先知驚同察覺有問題

打過去冇人聽

屌佢老母收錢跳樓都講得出

玩鳩佢啦屌

Push

幫佢出名先

其實佢知唔知咩係共產主義？叫佢寫200字去講解應該都寫唔出

不推不是人

人哋唔驚連登仔喎

藍屍真係個個都智障黑心無品

睇個樣都幾弱智

唔肯聽電話，四點半再試過

聽日茶記都會聽到廢老 / 藍屍 類似既說話

我會大聲單打佢: 「無人性個D人都好快死架啦~!!!

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

一陣佢就炒車自焚埋

抵佢單身，垃圾
廢中

各位打過/Whatsapp去果時hide icon呀,佢放番D人既icon/電話上fb

打唔通 3點再試

發夢記得
返工日子 放工佢通常六點半係美孚西鐵站去屯門方向月台第三卡車尾上車

搵唔搵到佢車牌, 幫佢睇下有冇非法改裝?

吓 D錢係咪黑錢架?

電話暫時未能接通

幾時再發夢？

來 繼續打電話

落地獄啦馮浩堅

pish

lm

推 佢依家都求仁得仁 紅咗

夢見係

嘩睇黎要行動升級

Sms 驗證炸下佢先

咦條友用華為架喎